House of Card

心情沉重,翻睇house of card 暫時逃避現實。重温之後覺得現階段對西方文宣做左好多,下一步係要多d同外國政治人物接觸,遊說佢地更大力度支持香港有更大自治權,對支那採取更強硬態度。但係無大台無領袖下點樣可以同佢地做deal ?政治就係利益輸送分配交易,好似支那跪低同侵侵簽約,我地就會無利用價値。唔應該消極祈求其他人會可憐我地有咩實際行動,相反offer利益make deal先令香港人可以係世界政治賭埸上有一席可以下注
講咁多係想外交上主動出撃,1C2S下香港無外交係弱點,有雙普選都好,原則上無外交權,等同我地企官方上係支那果邊,200萬人上街外國除左出囗術都做唔到d咩。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港人要主動出擊,唔係就好似西藏咁,有達賴但係幫唔到d咩

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！